（上車）有無巴打住嘉輝花園？

有乜可以幫到你

內裡其實舊唔舊？
同埋附近食野、買野方唔方便？
普遍住客質素點？

好心自己去睇下

黎緊放假會睇
但都想問下住緊既人

地鐵站口咁滯，食已經係堅城市中心。
交通同食冇得輸。
住人都OK，有本地有鬼有大6。
唔會好殘，好過淘大。

個交通真係好正
呢頭黎講嘉輝同聯康新樓都幾吸引

住開邊度?點解想買嘉輝?

新界
想買黎上車

上車嚟講會唔會太貴？

其他區仲難上 仲要環境唔好

地鐵交通生活配套全齊
過海嘅有西隧
淨係冇大型商場(全個西區都冇)
大商場/戲院/有質素小小嘅店舖要去中環
中西區
值唔值自己諗

有唸過，但太細，買兩間又太貴

細得嚟仲要超唔實用...

嘉輝個位唔差，唔知入面點⋯⋯但如果講600萬倒，不如睇下置富好過～

成兩萬一尺叫上車？
仲要細得太誇張,完全唔值

咁樓主好明顯係返中西區 要返工方便
如果一個人住二百幾呎 其實都好夠
第一城都係得兩百幾呎 都要兩萬一呎

西環尾
你唔怕單枝 舊d
其實仲有選擇
嘉輝呢d垃圾
投資都ok
自用就不鳥
單位入面好唔實用
窗台又大

西環尾好好住
生活交通好方便
不過就嘈咗少少
睇你自己點取捨

河畔花園就快$23000呎
仲誇張過同呎數同樓齡中西半山單支樓

咁同價錢嘅話嘉輝應該"扺"過河畔吧

當然
但好多新界樓業主會出來話市區比狗住 話市區又雜又亂又無配套 話市區出中環唔快得過新界

沙田樓好多都$20000呎仲貴過港島鐵路上蓋
我覺得已經無哂水位再爆幸
反而屯門仲大把低水兩三房可以再升

我覺得沙田啲細單位賣得咁貴係因為喺新界人眼中, 沙田係最方便最多配套嘅核心地點

簡單啲講, 即係新界人視沙田為新界版中環/銅鑼灣

唔知咁樣解釋會唔會合理啲

搭單問下，西環尾單枝 舊d有咩選擇

住過10年左右 果陣仲未有地鐵
而家交通黎講係無得輸 超近地鐵 巴士都一大堆
食肆 超市都有
但無大商場 最近要去到西寶城先叫做有個商場仔
要消費娛樂果d就最近要出中環

嘉輝本身係超唔實用 窗台位好大 大到我之前係用黎做書枱 上去睇就知
廚房2個人轉個身都難 如果無飯家庭嘅話轉電磁爐開放廚會好d
但佢好處係屋苑式 無大街咁嘈 乾淨d
lump sum細 但呎價黎講一定唔值

如果西環單枝舊樓真係少選擇 試下雅福台 聯x新樓 可能都仲有上車盤
但聯x新樓成50年 好舊 樓下多食肆 可能會好多小強甚至老鼠 雅福台都有窗台但會好過嘉輝 不過lump sum會高少少